垃圾球員賤種朗 真正實力數據update 20190304

垃圾朗對強隊又收皮啦! 聽講仲插水

本週
賤種朗 - 2射0入
美斯 - 5射0入 (vs皇馬)
國王盃 - 0射0入 (190227vs 死敵皇馬)

#數據post目的係唔想班賤朗迷再呃人
#上述數據由今季第1場比賽開始計算
#上述數據根據 who scored + 7m 賽後數據 每場累積而來

賤種朗
聯賽: 159射19入球 (5球靠12碼) (11.9%)
歐聯: 34射1入球 1紅牌 (2.9%)
意大利社區盾 6射1入 (16.6%)
意大利盃: n射0入 (0%入球率 意盃8郎已修業)
(190113vs 榜尾博洛尼亞, 官方沒有數據)
(190131vs 中游阿特蘭大, 官方沒有數據)

已射199球 得個21個入球 合共10.5%

美斯
聯賽: 126射25入球 (3球靠12碼) (19.8%)
歐聯: 29射6入球 0紅牌 (20.6%)
西班牙盃: n射2入
(190118vs 中游利雲特入1, 官方沒有數據)
(190131vs 強隊西維爾入1, 官方沒有數據)
(190227vs 死敵皇馬,0射0入)

已155射入33球 合共21%

死賤種不敢面對真相

終於出

朗迷快啲入黎駁嘴

Ok

嬲豬到唔識駁嘴？

仲要阿朗都係決賽輸希臘，洲國輸智利，又未贏過歐國盃，啦啦隊身份就贏過

辛苦你了，次次孤軍作戰

唔係話幫美閪，但牙朗今星期球插水想點牙

唔忿氣？

反c朗容撚易

又未贏過歐國盃

杯都攞埋但唔計

其實我地波台巴打都有攞歐國盃，我都有份做觀眾打氣

係我哋波台手足都有美洲盃亞軍，我都有份同美斯一齊喊到仆街

啱呀，所以實質上兩個都係無拎過盃，因為世盃金球同奧運好似唔計

啱啊
世盃金球我哋波台手足都有，我都有份同美斯一齊唔開心
奧運我哋波台手足都有，我都有份同美斯一齊開心

人地有落場踢，你有冇？

你有同牙朗一齊落場？

我有同佢一齊場邊鳩叫呀
咁如果鳩叫計有拎，咁我都有拎

照你咁講
我有同美斯一齊係球場上面開心
咁我都有拎
打個電話返屋企講贏咗奧運先

好撚肉酸要幾厚臉皮先可以當唔計

咁你有冇落場踢？
嗱，美斯就要求正常啲嘅，要落場踢先計

on9 點會無 我係屋企用fifa控美斯係球場踢添啊
你就無

真人落場踢呀假膠

有乜好比

麥巴比
法甲89射24入球(27%)(得1球靠12碼)
歐聯26射4入球 (15.4%)
法國盃 n射1入

已115射29個入球 合共25.2%